[點睇] 點解無線套套醫生劇主角都係神經外科？

由妙手仁心系列(程至美)，跟住on call(一件頭)，到而家白色強人郭晉安個角色都係神經外科醫生
係咪因為呢科感覺上威啲，有大佬feel？

人地日本起碼都有套雙面醫生係婦產科做主角吖

講d野大家都唔明咪錯左都冇人知

唔通做婦科醫生？
日日睇女人個閪，哇爽死呀

日本嗰套咪係囉
學下其他科嘅嘢都好吖，係有套仁心解碼講精神科特別啲

一定要上手術台開腦
會中風死人 會失憶 會癱瘓

傻啦，感情戲三角戀先係主線

你鐘意我
我唔鐘意你
你同左佢一齊 我又發現自己愛你個d
再穿插兩場手術戲
最後happy ending

無線啲劇，感情戲飲茶食飯佔左八成，專業部份佔得小小，都係外國劇好

警察片套套西九龍重案組

婦科醫生會同你講睇得婦科果班九成係阿嬸，仲要係有婦科病個閪冤崩爛臭，你覺得有幾爽？

TVB 好大機會係.... 手術得幾分鐘
人地美日韓戲可以成集都圍繞一個case 講足一集

妙手仁心班醫生成日都好得閒落老蘭飲嘢

無線套套戲都係攞專業人士去包裝既3角戀戲路

好心的醫生係兒科

好心的醫生

真果d忙到飯都冇得食

張家輝個套好似係做婦科醫生

然後換過個職業又可以拍第二套劇

西九龍治安又認真差

留名睇大結局係主角幫自己條女做手術 OR 條女幫自己做手術

拍下精神科啦，好似<思裂>個種咁

仲要講30 出頭做cos
現實果班醫生會唔會激撚死

code blue入面山p又係玩腦

醫龍一季講一個手術

幾乎所有職業都用過曬
差it狗

歐美啲醫療劇好睇好多

D師奶識鬼電腦

師奶都唔識醫學
洗乜識 只要瘋狂打鍵盤 四眼大汗 背景matrix 咁就得

律師 醫生 警察
無限 loop

都係果句
外貌協會講包裝

差援交

是但啦，咪又係得頭3集關事

最好就小兒外科
乜都要做

唔係嘅 天涯俠醫張家輝好似係婦科 林峰係心臟科

30出頭基本上仲係fellow 上掙扎 考完都未有Ac 位
屌佢離地到做cos

講下肝膽胰如何？

唔醒起呢套添
好鍾意佢首主題曲心呼吸

女人塊西 其實真係好西臭🤢

咪有Click入黃金屋

原來咁難
唔怪得要特別叫高級醫生

古今中外有冇泌尿科做過主角

馬家愛回家Dr. Elaine唔係主角但都有啲戲份

都唔止高級醫生 ,部門主管黎嫁啦

其實內科先係最精彩
一步一步抽絲剝繭去搵個病症

如果做到house 咁就正啦

師奶會屌話咁深睇唔明

神經外科又真係明咩

成班女醫生都會著小背心熱褲返工

天涯俠醫

好似會有張曦文除淨bra top救人

好似有了，鬼同你OT